獨撚唔秒回

我開算啦

因為感覺唔會有人開

眼訓就訓啦

做咩唔瞓

hea多陣 反正天日無嘢做

如果你唔想再做返朋友就block

開做

我都

b加油

我想做朋友 但佢做唔到 唔想拖住佢 但又驚一刀斬會令佢好傷

好想飲野菜生活
但屋企冇

有冇咁突然啊 落街買！

你坦白啲同佢講清楚
話你而家唔會再諗拍拖
睇下佢點覆 你再做決定

諗諗下自己都幾仆街

其實今日已經好想飲
但係唔想落街

因為你搵返佢傾偈？

好似一開新post
啲人就唔見曬咁
係咪蕩失路唔知個post開咗喺度？

講咗 佢應承咗我唔會以一齊返為目標 但佢會一直喺我身邊比我見到佢嘅進步同改變 但我覺得佢做唔到普通朋友 佢連見到我同異性講嘢佢都會嬲 唔知點好

落！買到你會好開心㗎

係啊，明知佢有男朋友

佢嬲咪由得佢嬲
佢而家都冇任何身份可以話你

聽日出街買

告訴我你婚後的事兒
我與你已很久沒見面

其實我覺得傾偈真係冇乜問題
不過用詞真係要小心啲

今日同佢第一次分手之後以朋友身份出街 夜晚飲酒嗰時佢話我如果亂咁識異性 就同公廁無分別 聽到嗰吓好傷心 佢竟然咁樣講我

但佢男朋友一定會介意 會有男朋友唔介意女朋友嘅前度搵返佢咩

我唔係太介意

下？
你識咩人關佢咩事
同埋佢咁樣講真係好有問題
講啲咁嘅嘢仲想追番你
人唔笑狗都吠

唔覆就算啦
Btw我諗你都唔係想同佢復合先咁問
唔好覺得自己衰啦

成日係度諗如果見到你 第一句要講咩好

第一句 hi
第二句 88

我嗰吓真係好嬲又好傷心 佢仲要發脾氣捉住我唔俾我走 (我哋就係因為佢成日發脾氣 唔識控制自己情緒所以分手) 我真係好無奈 點解拍拖要受佢氣 分咗手都要受佢氣 佢仲話咩會以朋友身份陪住我 留喺我身邊俾我見到佢嘅轉變 但佢宜家做嘅嘢其實係急轉直下...

起咗個小mind map已經feel到要cut字

你最近還好嗎

Hi

同佢講完你而家嘅諗法再block佢
我驚你咩都唔講就block佢嘅話
佢真係會癲到去你樓下等

尚愛看少女漫畫嗎

Thanks咁樣好似好啲 不過我都80%肯定講咗都冇用 佢都會唔接受然後發我脾氣/去我樓下等

見佢過得幾好 我都會好開心

加油呀 明明
俾佢知道你點諗 點都會好啲
佢真係去你樓下等先再諗點算啦

分咗好耐啦？想聽吓故事

最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

lm

多謝你陪我傾同朋友唔敢講 個個都屌7我唔一刀切

死毒撚

秋姐

分咗半年喇 大家都冇聯絡
係我主動講分手 但都係未完全放得低

首歌啲回憶返曬黎

善心

收皮

我諗佢哋都係關心你
唔想見到你受委屈先屌你
Btw 以後有煩惱都可以上嚟傾

點解分手嘅 一齊咗好耐？宜家都未放得低即係嗰時分手你都係仲鍾意佢嘅？

你心情好點未？仲想屌人老母嗎

都係 就係知佢哋關心先唔敢講 唔想佢哋擔心兩個ex佢哋都唔睇好 一早就知有咩問題叫我唔好沉落去 但兩次我都冇聽 最後又係要搵返佢哋訴苦 why my relationship so shit

一齊咗唔算耐 不過佢真係對我好好
無奈當時覺得性格唔夾同埋身邊啲人反對
好白痴咁就決定分左手
依家諗返都有啲後悔 冇好好珍惜佢
不過算啦 都過左去
最緊要係佢離開我之後都可以過得開開心心

短期內唔會好

火姐

唔緊要啦
你咪當上咗一堂
以後更加清楚點樣搵個適合自己嘅人

不

秋哥

進度良好 聽晚再做

男朋友？

有無強者？

好肚餓

八婆仔我肚餓

快啲過嚟我呢度好多嘢食

bb 我呢

我上咗床了

拎去床邊俾你

好呀 So warm

Warm as a bitch

屌 我都係 好撚餓

Me want food too

好肚餓啊

見係你俾少少你

想錫啖你

為何深夜

快啲瞓就唔餓

無咩故事 人生平淡 只係有少少苦

正

太遲 個肚打緊鼓

想打埋一份

打

申個肚比小妹未

出面啲雀唔好再嘈啦

DSE BB係咁嘈架啦

來吧

Dsebb你再係咁我就毒啞你

啪啪聲

到底性格係天生定後天

都係 開心就最緊要

後天偏多？

我以前好外向
而家好摺

6點啦 仆街了
瞓教先

Thank you

Btw we all love u

快啲休息啦巴打

收工

我講咗㗎啦

仲唔快訓

又係得返我一個

早晨

你太強

姐姐

痛妹 琴日去左邊玩

屌

屋企打機

講

早啊

好撚無力

女朋友？家庭？

唔見你

你都唔搵我

又話我

咁係我冇搵你

今日都要食雞

轉左標題

都唔係

唔見你有上水

又食

洗唔洗返工

我有

日日都食的

已收 又準備開

早

好食？

柳b

真咩

健身？

咁快又準備開

讀b

好食

我又大隻左

因為訓醒

食左野先再開工

熱到溶左

收唔收跟班

食飽啲

出左街？

食雞脾

食完就唔想開

做隻飽鬼

要日日買雞畀我食

join

係一秒溶左
好彩紥左頭髮 搽埋防曬

唔食就無力開

你去買

咁我食埋你嗰份

好悶

清明重陽會搵你

我分啲肉俾你

琴日出去差啲熱死我

呼 眼痛

吹番

唔出街

一啖食晒

呢度又見番你

毒哥無處不在

我都係積極發言

wow good news finally

好彩仲有少少風

滴左眼藥水？

我知

點吹自己隻眼

未落床

你又瞓返
不過起身了
早完早餐岩岩

入緊元朗 食咩好

係屋企執屋

元朗國問呀仁

渣都冇得剩

夏天不要來

想投訴藍店

「下世我會走去第二個子宮，你放心」
我同我媽嘅對話
佢真係好煩好煩

邊間

間間都想 但1823 關門了

見到個太陽我就頭暈

瞓醒又係無野做 都係瞓返算

今日好撚白痴
係公司丁完個飯之後
成盒飯跌撚左落地
人生最痛莫過於此

789

正有此意

為你個飯祈禱

手機熱到好似就爆

想買衫但不想外出

咁sad

一陣我深潛喇
再見

再見

好熱

有木出街

係

再沒法可適應別人 願醉掉了 能容許你憐憫

bye bye

嬲左
冇飯食

大家幫襯左黃店未？

真嘅

咁唔好去 留係到啦姐姐

你仲有99分

食完渣哥

咩事

牙楚

仔你下個禮拜就考

日日如是

讀書讀到好唔好心
點解我咁廢咁垃圾
之前無聊上網揀咗一兩科p/f
但後來又反悔 send email想改
而家諗諗下又唔想
我都唔知自己想點
想p/f輕鬆啲 又唔甘心
但唔p/f都未必高grade
個個都勁過我好多
我已經好努力
但都唔夠勤力 好似乜都控制唔到咁
想一覺瞓到唔會起身

聽日要考數

準備上戰場送頭/殺敵

我本來以為今個sem有得似上個sem p/f好多科
點知p/f得2科
搞到我有1科一定爛garde

仲以為禮拜六唔洗

你日見夜見放唔低都正常

我仲有科econ都係星期六考

祝福你
今晚早啲瞓
唔洗緊張！

確實有啲緊張😓，不過應該冇事既，同自己講依啲係中學數，幾難都會計到既（雖然真係難）

睇嚟你有第二條女

你掂嘅 加油！

溫書未

唔溫了 睇文算

依家做下dse paper練下時間同手感，聽日考完就可以唔洗理必修數學，聽日考完上黎報到

做自己嘢啦屌 喊多兩日就冇事了

啱啱食完

咁攤多兩日 做吓情緒撚廢青

enjoy the mood damn

食咗個三寶

等你好消息

你點feel到

咁你有冇買飯啊

冇人

我咪係到

可能考完發現好難，喊出黎

羨

應該冇嘢難到你

有人中意自己好難的
如果你真係對人有少少feel嘅你咪比下機會人
當然前提係要你放得低而家呢個先

痛妹

成日都係咁 慣

1234

u絲

放低咗心入面𠴱個先再諗啦
好明顯你完全未放低佢

個天係咁

習慣了

心又突然間痛一痛

攬攬
已經唔敢奢望

冇錯 唔想再有啲咩期望

希望過埋5月會好啲

我都好羨慕 比女approach嘅感覺係點

牙雞

要搵個新嘅取代唔係問題
你唔好中途因為放唔低人就掉低人就得

我唔夠膽有希望

有咩搞

我都唔敢 只係想個人好啲

我都淨係想瞓得着

仲未訓得好？

我真係未試過答唔到你

好差好差

落咗去買零食

買俾我

me

仲係好精神緊張？

肥

你過嚟拎

個心幾時先唔痛

我死肥仔

掉咗佢

好

好辛苦咁樣 每日就係重複重複

等你

咁你咪慢慢放低

減緊

有冇放鬆方法

唔洗啦

你本身都對條女有好感咪會沾沾
無嘅只會覺得條女好撚柒煩

Why so true

我都想知 呢排好多嘢要做

因為我就係比人話好撚煩嗰個。。

hug

起身

damn

‘234

想偷偷地玩佢條尾

岩岩打完牌，去練鼓了

沾沾

依家肥過豬

加油！我都畫畫先

做下運動？

勁似一把扇

都可以諗下

摸下佢睇下會唔會搖

口乎

做完會令你放鬆既都可以試下
減壓

吸

我成日當佢係馬咁騎

最好有啦！！！

好 你都辛苦

有咩？

我唔信你有騎你最好真係有

心理關心跨唔過啫

真係有 佢咁大隻好好玩

你呢排煩緊啲咩

好眼瞓

唔怕

做咩仲唔訓

煩緊幾時攬炒
點解吹到成年都冇成績

未食反

我岩岩先食早餐

呢樣野我都好想知

咁隻豬都幾瘦

等得好辛苦
上年成班撚人話攬炒 等左成年都冇d成績
都未到10％失業
呢個話晒係九十後第一次翻身機會

你夜班人

我都想番長夜

為何

＄＄＄

而家有幾多percent失業

4.5都冇

唔係話有好多人冇工返咩

果班只不過係依賴自由行姐
做本土生意果班根本驚都未驚過

聽講有返起色添

真係屌佢啦
上年就話全民攬炒
依加個個撚樣就驚自己冇左份工

都係煩戈啲

卡關

試多幾次

痛妹你有所不知
我仲要本身高 巨人咁

唔衝了

Lm 睇進擊的巨人

做咩笑我

我依家唔夠膽期望

唔好嬲。講笑咋
抱返

犯太歲去買啲配飾帶

都岩既 事實

我過咗啦今年唔係
舊年先係

Molamola
辛苦既日子快啲過去

Where is痛妹

我依加呢間就唔驚蝕啦

我都想

我估電訊？

我有自知之明

雞仔

好似溫緊女

Thx for sharing

成日呃我

我公司都唔怕蝕錢 仲年年勁賺

諗到頭爆我都做唔到

做本土生意就唔會驚

你牌頭係6823 定8仔

對對對

貨車司機？

讀讀

讀寶

8仔唔係點賺
6823就好撚賺
432就

哥今日放假？

我果陣係432牌頭
年年蝕錢

做咩喊

亂

攰到唔想同人講嘢

田
糸
啊嗚

ma仔

今日果杯先高汁

去年12月底止全年業績，公司股東應佔虧損3億元，上年同期虧損4.4億元，每股虧損18.61分，不派末期股息。期內，綜合收入增加2.4倍至10.2億元，綜合營業虧損則減少68%至7,400萬元。

佢真係唔係香港再發展
432個垃圾

比啲動力你

我奇行種嚟
你幾高

希望你識注意健康

加油

咁點會係巨人

都唔算高啦

下次試下 但驚酸

加埋肥

又唔係瘦

真係要加一加油

加滿油

好飲！

唔怕！ 會佢功

會成功！

好怕

減完咪唔肥
好快會瘦啦

究竟仲有幾多野要做

愈黎愈肥

damn son

冇

我想打機都冇時間

What , dse bb

Animal crossing is addictive

Wtf , you bought it already?

I bought several games but didn’t download yet

Finish dse sin play la soon la

我先係

快手做啦

我要打機

返屋企了
好攰呀
比想像中開心嘅今日

減減減

或者喜歡你 完全為麻醉自己
失去工作也不必寂寞至死

做咗咩咁開心 關事業？

me9up

Next fucking thur

唔注了

佢多女

支持

放棄了

擔心你

DNLMMMMMMMMM

佢成日一叫就出現但冇

我要食雞 我要打機 我唔要做功課

我冇溫你喎

？

遲到了

唔好誤導人🙏

同bb仔玩？

建議唔好亂咁同人講擔心佢

soon

一齊D

叫乜

開心

Why diu

我盲

咁啱入嚟就見到你

?????????我冇亂講

溝到女？

口眼瞓

叫你

藉口

訓

No but even better

我已經失去追po嘅動力

不嬲都冇

但我講真

想有

牙掛🥺咁啱

你去觀禮個對
新婚生活

zzz

咁咩事咁開心

Finished drawing ?

So many papersssssss

搵到方向

Aggar 一份都想死
完全無idea可以點做

No

竟然無人估到

真係擔心先好講

想聽分享

唉...

Dlllm 藍絲

動物

冇必要呃

後日有份1000字

？！？！？
狗？
蟑螂？

幾多隻字

2隻 動物

係呀

我都諗唔到點樣寫有冇人救下我
對住部電腦好耐都諗唔到

諗到畫風 音樂genre

懷疑係廣告片嚟

好啦信你

咁幾時開工

我又係個腦一片空白

我賭十皮係猩猩

Hellooooo

唔得喎

我琴日諗咗3粒鐘 plan好咗大概點寫
今日先發覺原來我諗錯咗 條題目無define清楚個term 白費曬

下個禮拜 買好紙筆 準備買bass

真係諗唔到

但係聽日五點要整好自己嗰part

Haloooooo

諗咗三個鐘心血都冇晒
我係唔知點樣搵啲影響同埋個理論出嚟好煩

動森

牙喬

加油我好想請槍

又走 好耐無同掛仔吹水

牙男

我又上水啦

Google大神都幫唔到？

個酒樽真係好響

係終於

sorry

可能放大左個音效?
但個app勁多騎呢人

你下個禮拜完dse啦咩

乜咁講架

要講老師同學生
跟住又要話有咩社會影響
跟住又要用埋心理學理論。

快啲買啦

係啲人貪新鮮去玩姐我諗

暗示你要上多啲

禮拜四 damnson

盡力啦已經

咁快咩

你同條仔咩環境

喂啊

2科elective黎講 我應該第二快完

好快就解放

rip

竟然真係諗過請

禾要打lol

God bless u

但一不小心

等緊你地

早抖

Goodnight

可能我on9呢

總記起你

禾刀訓 你地加油做asm

完全唔知點寫

早唞

btw add咗你fc

我會消失

依家睇吓先

畜牲

抖早

我刀係
The struggle

我係高分低能嘅例子

Dllm 成萬字？
我成個sem都無打過咁多字

想你了

6份paper夾埋有成萬字係咪聽到都想quit u

真係好多野做

想逃避

?!?!?!!??!?!!’bbnbhikekosoz
6份？ 你唔係都係year1/2咋咩 wtf

我淨係想打機
好想喊

我year3

我都係

唔好喊
想打咩京 動森？

辛苦 嗚

大吉畫得幾靚
利申：唔識art

正牙

唔怪得
year3 係chur d

唔准呃我

玩緊

多謝，修復成功

一齊辛苦

唔得閒呃你

四十個鐘

快手到

真係想我就好
努力做野啊

好靚。真心話

佢係 成日自私

不用的

多謝

佢mon po

我仔 你緊係冇溫

認真，當我見到你個名會即刻諗起呢張圖

🥺🥺🥺🥺

好可惜，佢似我初中朋友多過我
我無咁女人味

幻想是美好的
你已經給予我這個first image

我已經對住個電腦做咗三四個鐘野

做到成隻狗咁

口卡

大家今晚唔好瞓精神

789巴

辛苦到4號就得

我嘅痛苦啱啱先開始。。22號先完

呵番你啊

傻豬
狗不知幾chill，你係忙過狗

好攰💤

係呀我隻狗瞓着咗啦
而家仲可以落街去屙屎屙尿
我呢就要對住個電腦

木登
米分

心盲

岩岩好

我刀系

你點知的

楚妹

你太大個
6歲太老

衰鬼

你打嗎？

我估的

唔是 我是仔

幾點我1點開做呢加快入

好啊而家得唔得？

可摸耳攬住小妹

今日有心機做asm未

打機先啦

個個都沉迷動森

很多人聊天，可是沒有人叫春

我的心在叫

我以為食雞

屌佢老母 收埋部機喺櫃底積塵 仲唔熄機
係咪等壞機on99

我以爲動森

親愛的朋友啊你在想什麼

仲有邊個得

我最中意格劍

食雞啊仆街

Dllm又話瞓 聽日考數
記得mc做快d

點解我睇唔到你嗰個request
你有冇打錯

或許我愛不了任何人

on9 訓到一半見到櫃底有著光 痴撚線

楚妹呢

原來如此 我ok

你太細個了

Dllm乜光 cls

Dsebb聽日

來了

入去啦咁我哋

嬲 充緊電 開到機先睇

嬲爆爆好嬲好嬲 你早啲瞓啦好冇啊
最多我下個星期去買新game同你玩

部switch囉屌佢 老母真係on9到震痴撚線

人呢

屌 我開到機就訓

Mc要快 真心
我就係慢慢來 逐條逐條諗搞到唔夠時間
唔識就skip撚咗佢 之前先再諗

我大個仔唔再係孩子

喜歡自己一個？

好鬼憎人有意無意係度曬命
攞咩鬼嘢優越感

Cls on9
快d瞓！

大大力攬

ofcoz damn mc syllabus已經三督屁

因為想你讚佢叻

對唔住

真 最後真係唔識睇邊個Choice簡得最少就撞個個
今年卷二應該難 上年太易

唔好意思我唔想

我6歲老了

永遠care自己嘢人地嘢永遠無second thought

那夜誰將酒喝掉

重有迷途小子都要加油

對唔字

我30了

因此我講得多了

？！？！
個人認為上年mc好難

我入咗去啦

go sleep ! Chat tmr

原來係你

咪 你太大個了

最老係你啦

係 準備重練

789?

下計埋我做過啲Dse mc上年個份最高分喎

I am coming

唉

假撚到

下次唔好啦

扮撚夠未呀你

知你好撚勁！

-1

咸咗

唔記得帶現金
被逼用黑卡結賬

對你有少少印象，但唔記得你咩status

得啦有錢啦

慘。。。又要俾手續費

唔後悔就得啦
不過你都知個結果係咩
你心知肚明的

我估係試下溝多排

有啲人好中意聽假話

沉船！

咁就算啦

唔講啦 再講就咸

我好窮，用二手林寶

唔甘心係咁

咪咁，你增值自己先，再表白
你而家再試係0%

唔甘心又點 都改變唔到啲咩
我都好唔甘心

好認真講，溝女係去吸引女仔，唔係去討好佢
你get唔get我講咩？

欲哭無淚

眼好乾

滴眼藥水

我都成日會，關唔關size事？

冇嘅 唔甘心咪比自己ff多陣
反正有嘅係時間

.v.做緊咩

很堅強

檸檬B

只會當兵牛女不是咁牛的

溝女

忠言逆耳，好好裝備左自己先
條件好左自然會令佢改觀

康鈣C
俾你睇下

FF完世界都係一樣
與其浪費時間不如諗下做到啲咩
最近想讀返書 應該搵Course讀定讀master

教我

拎起隻左手 然後同佢講
我好掛住你

咁樣樣

Exactly 溝到之前首先要對你有興趣
無就係無，討好都係無興趣
有興趣又討好先會一齊

靚靚<3

咁唔係個個都識咁諗
就算真係識咁諗 都唔一定做得到

有無玩咩興趣？睇開書之類

拎起隻左手 然後同佢講
我好掛住你

我都係得把口多

雖然現在仲想同佢一齊
但我知道我無改變佢唔會同我復合
所以我要活得比以前好

做緊咩呀

言身寸 言身寸

呢個係檸檬大吉嶺個樣

係度掛住你

hi

你都有努力做喎牙雞

做咩改名

多謝你

咁你都發現
因為我鍾意囉

志氣可嘉就係咁樣，面對係第一歩

唔係要你讀
係要你去做

做緊咩

我有起咗底先再覆嘅習慣

玩tap tap

即係我覺得你搵佢唔係問題
但心態上要有轉變囉

啊～壞習慣嚟
唔好玩嘅

我自信撚來

bully佢

慣啦

ok ok 我將會做

講真，真係好乞人憎

係 叻仔

口上努力
Master下年就讀唔到架啦
諗住讀下外語

Mu~ah

bus #624估唔估到

交俾你

當佢係朋友咁普通傾而唔係有目標地去傾

快 做完話返個結果同感受我知

Qq

咁你唔好理佢算啦

玩咁大

咩來

希望你會感受

你真係好Q

藍屍

要睇咩人然後再決定覆乜嘢
假膠不了

我呢我呢

動物 2個字

我今日講咗成日我有啲咩感受

你係占卜之鬼<3

你唔覺得呢個名型過薯皮咩？

我最憎假膠 一定唔覆

薯皮有親切感啲

係 唔覆你先

赤皮好無？

唔是

咁你做未

屌你

6月你可以再分享多次

薯皮好型喎

你都成日改名啦
我之前係怕你哋唔知叫我咩名先唔改咁密

612

［告急黃店］旺角茶飲果然5.31結業

想講真係好好飲
大家去開旺角支持下

唔好聽

老鼠

唔洗擔心我唔知

唔ok

算了，原來真係無人估到

其實最重要係關鍵時刻靠得住，女人都係咁

你真係渣呀

那動人時光 不用常回看

曱甴

我妹連講緊藍絲都唔知

係啦係啦
大吉好醒

能提取

點解

999

1000